HKBN公屋100MB到期續約 請出價

HKBN公屋100MB 而家158$一個月
佢開我188

只需要上網 其他乜都唔要
請出價

講漏左 年尾先到期
佢今日打去我老母度催佢績約 屌佢老尾